====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les directives du développement durable ont affirmé hors la loi cet urbain étalé , générateur de dépenses énergétiques et d ' artificialisation des sols à grande échelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

